想問下點解韓妹咁中意泡菜仔？

泡菜狗又柒又矮又唔係型
有高大靚仔果d鬼老唔食 食埋d韓狗頭泡菜仔係咩心態
撚有短又冇肌肉
利申：毒撚

韓仔先做得多gym喎

因為人地啲格係真男人？

點解唔食返同種

泡菜仔大男人

如果個個食高大靚仔鬼仔
咁你咪要一世打飛機？
咁睇係好事黎 唔係咩

韓妹對香港人印象幾好

韓仔先高大喎

港男都好中意港女喎
英男都好中意英女喎

好撚On9 屌

始終講同一個語言 港女咁㭍咪又係大把人追

問過好多韓妹都話鐘意花美男 姐係小白臉 亦都識過2個韓妹有香港男友

韓國人比較大隻
但平均身高其實同香港男人一樣

btw韓妹對香港男仔都幾有好感

堅咩，貪咩野好

香港男人對女人太好(當然佢地唔鍾意太就女人既男人)
而且都覺得香港人英文好又有錢又識打扮
佢地最唔明既反而係男人既鏟青髮型

電視係假，真實韓國男人既溫柔都冇電視既一百分一

順帶一提韓國人係好崇港，尤其係中年人係睇香港電影聽香港歌大

年輕一代都大概知香港同中國唔同
反而連登他好崇既日本人，十個有九個當正香港係中國